@Comment А вот так оформляется библиография при помощи BibTeX.

@Booklet{biomaterials, 
  title =        {Современные биоматериалы},
  howpublished = {Химический факультет МГУ им. М.В. Ломоносова},
  language =     "russian"
}

@Booklet{neorganic, 
  title =        {Неорганические биоматериалы},
  howpublished = {Белорусский государственный университет},
  language =     "russian"
}

@BOOKLET{iq,
  howpublished = {IQ-Coaching},
  title = {Биоматериалы},
  language =     "russian"
}

% Optional fields: author, title, howpublished, month, year, note
@MISC{table,
  title = {Cправочник по безопасности химических веществ и их соединений},
  howpublished = {Малое предприятие региональный токсиколого-гигиенический информационный центр "ТОКСИ"}
}

% Optional fields: author, howpublished, address, month, year, note
@BOOKLET{biocompability,
  author = {А.В. Карпов and В.П. Шахов},
  title = {Биоматериалы, биосовместимость, биодеградация, терминология, определения и классификация},
  language =     "russian"
}

@BOOKLET{toxic,
  author = {Л. Петрова},
  title = {Токсичность - это... Определение токсичности},
  language =     "russian"
}

@BOOKLET{citokins,
  author = {Л.С. Соколова},
  title = {Цитокины - классификация, роль в организме, лечение (цитокинотерапия)},
  language =     "russian"
}

@Book{Tolstikova_Morozova_Khvostov,
  author =       {Т.Г. Толстикова and М.В. Хвостов, Е.А. Морозова},
  title =        {Изучение биобезопасности нановеществ и наноматериалов},
  publisher =    {Новосибирск: Ин-тут Орг. химии им. Н.Н. Ворожцова Сибирского отделения РАН},
  year =         {2010},
  language =     "russian"
}

% Optional fields: volume/number, series, address, edition, month, note
@BOOK{polymers,
  author = {В. Г. Кочетков / С. Н. Бондаренко},
  title = {Реферат по дисциплине «Химия и физика полимеров», на тему: «Использование полимеров в медицине»},
  publisher = {ГОУ ВПО «Волгоградский государственный технический университет»},
  year = {2010}
}

% Optional fields: volume/number, series, address, edition, month, note
@BOOK{Hench,
  author = {Л. Хенч and Д. Джонс},
  title = {Биоматериалы, искуственные органы и инжиниринг тканей},
  publisher = {Москва: Техносфера},
  year = {2007}
}

@Article{Athanasiou_Niederauer_Agrawal, 
  author =       {K.A. Athanasiou and M.C. Agrawal and G.G. Niederauer},
  title =        {Sterilization, toxity, biocompability and clinical applications of polyactic acid/polyglycolic acid copolymers},
  journal =      {Elsevier Science Limited},
  year =         {1996},
  language =     "english"
}

@Article{Rosengren,
  author =       {Agneta Rosengren and Linda Faxius and Noriho Tanaka and Mika Watanabe and Lars M. Bjursten},
  title =        {Comparison of implantation and cytotoxicity testing for
initially toxic biomaterials},
  journal =    {Wiley InterScience},
  year =         {2005},
  language =     "english"
}

% Optional fields: editor, volume/number, series, type, chapter, pages, address, edition, month, note
@INCOLLECTION{invivo,
  author = {Seonki Hong and Keum Yeon Kim and Hwang Jin Wook and Sung Young Park and Kang Dae Lee and Dong Yun Lee and Haeshin Lee},
  title = {Attenuation of the in vivo toxicity of biomaterials by polydopamine surface modification},
  booktitle = {SPECIAL FOCUS | Nanotoxicology: Materials and Methods},
  year = {2011}
}